（年經）最大獲係工作上闖過咩禍？

佢話我同佢係兩個世界嘅人相處唔黎 遲早分手 覺得我地家境相差太多 開始到都遲早散
利伸：住私樓 讀國際學校 有多一層西半山樓租俾人 老豆專業人士 老母大公司senior manager
求屌醒

工作 ？

唔算自己闖，機器嘢冇得講
我負責嘅一台機器overload，打咗柴
冇咗廿萬

留名

一個讀少數族裔學校學生既告白

做乜9

咁生產停頓嘅損失呢
點補飛

同叻哥單野好似，都係上台做主持講錯野得罪重要嘉賓（明顯黑面），上司即刻走上台拉走我，之後更加唔駛講

唔知算唔算工作上：代表部門參加內部比賽，攞包尾，問我點解會咁，心諗日日八九點放工仲邊有時間練

你開佢波啦
咁叻咪自己上陣囉

個陣FG邊夠膽，都係話自己可以再勤力d就算

ching ho ball

聽個做開物流既朋友講

佢有一日hea下hea下 對錯左地點

將三隻送去中國既貨櫃送左去哥斯達尼加

公司唔見左百幾個 全公司成年花紅

渣吊臂車撞冧咗條橋

好小事
話說有次叫我砌掣箱，砌好試運行跟往爆掣
原來搭錯左線

你teammates幾有義氣
我都試過同上司不和 都冇人幫

記得有單關於一個濕鳩巴打因為返工失魂，意外摧毀左某國家既海岸線

你老母尋晚比我中出完仲醒成兩雞野過我話利利事事。臨走佢仲話“我個仔有你咁生性唔好成日上網扮白痴仔就好”

唔係咩大錯
以前返暑期工做過下收銀
成日撳錯信用卡機個銀碼
試過4790蚊撳錯做47.90
好彩有個客嘅電話 即刻打返俾佢叫佢碌多次

做上司x下屬是冇能力做領導的表現. 上司EQ 要高. 你忍得，一定有機會上位。

之前睇過起建築圖
起到實物一半先發現唔記得留位裝lift
位兄弟啦啦臨quit

當年做網吧試過無熄炸爐
夜更同事一放野去炸 就搶火

利申同事無事 係整壞左人地成層電腦

揸吊臂車撞壞條天橋
可能會破產

忍唔住大大聲屌柒個同事

幫個fd頂左做freelance拳賽旁述 本來應該好刺激但嗰兩條友企定定郁都唔郁 老細炸型叫我拎本武俠小說跟住讀但突然跌左本野 執返起繼續讀先發現原來執錯左本咸書 條撚樣屌9我老母 但心諗大家都搵食姐 之後我就同佢口角幾句搞到場面混亂，佢仲想郁手 好彩完左第一回合如果唔係我就gg了 休息時間比老細屌到仆街話我幫唔到手仲製造麻煩 以後永不錄用

你係咪覺得好好笑 最撚憎你d仆街 係人地個個真心分享既時候拎d電影橋段出黎

我記得係冷氣機位

搞到船漏油 公司賠左幾億

放工唔記得閂窗
嗰晚十號波
第二日返工唔見咗隻窗

一時錯手，將一個太平洋小島毀於一旦

嗰客份Loading Note有問題，我冇double check，照跟佢咁做，然後收貨人發現少一半貨，客要求將個責仼一人一半，公司賠兩萬稅金同運費。

我有單大獲野 咁我舊公司係做電視既 平時我地坐係office會對住部電視 睇下有冇頻道出事 咁實則無野做既都會睇下戲咁 我有一日睇個d 80年代戲 咩跛豪個d 個陣時尺度大d 咁我照常睇啦 到第二日 個經理走黎同我講 有人投訴話要告我性x擾 我真係屌佢老母 套戲播 我又未睇過 知西咩 抵啦間野就執笠

你無做錯

樂視 ？

你唔係識我呀

間野就執笠, 電視, 都好難唔知

做食，翻工開細火warm翻醬汁，跟手去廁所 出翻嚟勁大火差d燒左間鋪

幫個客補倉果陣打少個零導致佢俾人斬左倉，公司賠左成幾千萬

間野本身無問題 老版大想頭學人整車 本來每個月賺緊十幾億 雙11一日賺 9億 大陸春茖派錢派禮 而家搞到負資產 真係痴線 無咁大個頭咪帶咁大頂帽 做好電視一樣都夠發啦

唔大鑊不過做咗一次無賴
屌細力啲

做速遞公司CS
件貨pick up咗, 去緊機場中途個客打嚟話要拎番件貨, 唔寄住
當時口快快答咗佢ok, 話搞埋啲程序再覆佢電話
轉頭扮未覆客咁問個掃把 呢啲情況下件貨可唔可以即刻拎得番, 即日送番俾個客?
點知掃把話唔得
要去機場Route一轉之後再隔n個工作天先俾得番個客
個掃把見我個樣好似唔識點答
仲話幫我打俾個客覆佢(掃把唔知我已經覆咗個客)

結果個客屌晒老母話 你地啱啱明明有人覆我話可以收得番架喎
掃把收咗線仲話個客講大話 博大霧

對唔住 我無心架

將office大門口唯一一條鎖匙漏左係office入面，將成公司啲人係office門口

落order叫大陸同事送批貨去澳門地盤 (十單有九單半都係送香港地盤)
點知個同事無留意 送咗嚟香港 物流先發現地址唔對路
香港呢邊又無搞開運輸去澳門 張單個客又勁急 係咁吹
最後我同個同事自己將批貨送去比交澳門嘅物流
老細就黑面講左幾句 都無乜野

呢個夠堅

試過同老闆老婆係貨倉扑野 唔小心打爛左一箱紅酒
成年糧都還唔撚清
個陣我二十出頭 岩岩出黎做野
老闆老婆三十尾 係佢主動
好彩老闆娘鐘意我 幫我頂左

係廚房扑左老闆個女

追完個po，發現做打工仔其實都唔差，至少犯左大錯，拍拍屁股辭職就無事

[black][/black]

竊聽風雲2

因為用菲林播。 上手做駁位做得唔好

我以為自己夠料勾返個位再做

但係駁錯左。 扯到成分鐘畫面菲林爛左

結果駁返足足跳左成個場景。 好彩係文戲唔覺眼

last day因爲忽然上腦畜意傷人
返左唔夠一分鐘就被人趕走

退休之後仲被人笑我打左17年工 我地條team都meet唔到target

幫老細出電郵時唔記得bcc
同時出左比老闆娘同盛傳係佢二奶的前同時

跟手比佢個女同老細捉入房各屌兩個鐘，死鬧出電郵點可以唔bcc

lm

空運cargo:
做錯電腦flight，原本HKG >SVO>LHR
入錯左 HKG > SVO >FRA
但該航空公司無FRA 去LHR 既機 ，咁班友就on99咁原機返SVO先再落LHR 即係變左
HKG >SVO>FRA > SVO>LHR
delay 貨都唔係最大問題
個客話係展覽品，運返去都過哂展期。即係運到去就可以送返香港 最後
HKG>SVO>FRA>SVO>LHR>SVO>HKG
而票貨只係遊機河，乜都無做過。
結果d阿sir真係屌都費事，真接出警告信
但我唔知個客claim 左航空公司幾錢

手誤刪除咗全部database入面既同順序account record 個下突然見到delete咗幾百個row真係呆左成分鐘，好在有backup抄返哂

我覺得有時做錯野比人屌唔係最難受
最難受係個大既幫你頂左之後冇怪你

中學生返工係點都唔知除左吹d無內涵既野重可以點？

我最多都係買錯parts
要用多幾萬蚊港紙買過
相比起大家真係唔算得啲乜

岩先比上頭讚
然後一口氣加咗近30%人工
今個月就瀨嘢
搞到個客停生產線要部1000萬円
唔算大數目、唔過個心唔好過
話晒早排先加完人工

依家仲補緊獲

做part time嘅你試過犯咩錯？

之前係一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間就發現今次HiHi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知我一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，果陣都有俾人炒嘅心理準備。當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。我心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係我，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋 。後尾先知原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。

マクニカ？

我個FD做IT, 幫個user入DB改password，點知禁錯制全部user改哂同一個password。要佢大佬用咗半日fall back成個DB

痾尿痾出界
累到清潔阿伯要拖

唔知情下印左地盤某判頭打咭記錄比個判頭老細，判頭惠細拎住份記錄上庭吿我公司拖糧...
比人查到係我印，我大佬比人小到撻皮，我就無事我大佬仲話我唔知唔係我錯叫我唔洗理...
後來公司賠左百六萬左右，判頭老細收左錢後帶我去澳門任食任玩仲比左十五萬碼我玩...
賭咗晚通宵輸哂就天光坐直昇機翻香港

點解會咁

咩牌子

小弟我做水吧，有一日開完熱水洗杯唔記得轉返凍水，老細咁岩返鋪頭洗手 望住佢叫到仆街

給綠帽老闆戴
老闆娘對波好大 忍唔住

幫A片打碼
有次肛交片同女優個閪打咗碼，但係唔記得幫個屎眼打碼

巴打銅鑼灣？

cwb ?你係男定女果個

我做structural grad e
果時fresh grad

咁話說有個位要釘板落石屎
咁正路啲木板下面一定要有野頂返住佢啦
唔可能憑空放塊板係度冇support
但係果個位下面係transformer room
如果係果度排架呢 頂住個門口 入唔到機器
阻住中電進場 果個位好critical

於是大佬就叫我計個狗臂架 打落牆身度飛出黎頂住木板
咁就可以上有上落石屎 下有下入掣櫃

咁我計完數 叫機房整果個隻狗臂架 打落牆身度 釘板

大佬跟住落地盤睇
望一望個狗臂架
咁矮既？
望一望transformer room 度門
屌你頂住開唔到既！
我果時純粹掛住要留返條路入機
完全冇意識去避度門

於是錢就晒左人工又晒左 進度就冇幫助到

呢件事又唔算真係好撚大鑊 不過好柒

呵欠欠

貼錯價錢 比真正售價平

相唔相認下

屎眼唔係性器官喎，有打條撚就得啦

睇怕都係hsbc個類內部on9運動會

如果要講大鑊既
應該係我做part time果時
我做機場貴賓室
有個service係去機口接機 一路護送個客去過海關拎行李出黎送佢上limo

咁有次有個阿拉拍既客
我唔肯定佢確實身份 不過係同皇室有關既
咁佢就book左我地
於是我去機口等
等到佢出黎 咁我介紹自己 就諗住帶佢行
點知原來同時有三四間公司一齊係度負責接佢
咁唔可能成十個人你一言我一語咁同時接待佢
因為有兩個已經係佢隔離問長問短咁
咁我地其他八個咪係隔離幫手拎下野帶下路咁囉

最後 成件事完左
佢就send左個email俾我地公司
投訴話錢就俾左 但我地跟本冇人去招呼佢
於是我地公司就得罪左一個大客

我去打機咁啱知咋 英光

掃把聽返你上一通電話嘅recording咪知真相

啱呀
個客都係咁講
但關鍵係 我地部門冇電話錄音

真係算你好彩

JJ樹

Source 都無流撚到仆街咪再post啦屌

撳錯掣發咗導彈警報

唔記得同個客講自己有性病

我同你既情況類似，都係sell野最後收錯錢，撳錯卡機個銀碼，原本2634但我撳左2436咁
個同事幫我頂左，然後第二日打電話俾個客黎俾返

試過係停車場揸車退後抄左去大老細㗎拉利到

應該唔止你一個錯

上連登都咁認真，大家拎黎笑下姐，其他人又有貼source 咩？

返空中工作 衰淫同發姣 將啲裸照周圍比sp 之後諗住博人可憐 作下故仔 點知比人炒埋

邊間公司

瑞x

行過後樓梯心諗邊條仆街搵條木方zip住對防煙門嚟手踢開佢

轉個頭見到老細係咁拍對防煙門

從此佢唔敢在唔帶電話係身

之前公司做website, 有個同事做到好燥，又OT，係個 javascript 加左句comment
類似係： 陳XX你個ON9仔，成日改，改你老母
而陳XX就係對面個Director。

之後搞到公司成個Project 後面D Phase冇左，都成幾球野

幫個客入八達通 佢話入100
但嗰陣番夜 太眼瞓 唔小心㩒咗兩下100
嘟完之後佢話:吓 我入100喎
:係啊 100
跟著check單先發覺入多咗100俾佢

秒經

留明

你做乜撚野啊

同老闆個囡做愛

講左漏油未

個個都做運輸
開間連登物流實沒死

小弟第一日返工 同事話公司email唔夠位 我多手鏟撚哂成公司email 仲要係永久個隻 最後係抄左另一位同事 本人深表遺憾

幫個客收錢
原本4萬 撳錯卡機 個銀碼變咗做4百萬
而佢嗰張係ae 黑卡
好彩cancel 得切

相認

整壞了打印機，因為放太多紙張

你都好D 果次又撞到條橋
最後好似入機場大塞車

呢個係聽返嚟:

有人出咗大厦外圍吊船,點知到食飯個姐姐唔小心㩒熄咗個電源走咗去,攪到隻吊船唔識返上去,個工人以為壞船打999叫消防救命,消防一嚟到就發現係無開制以為個工人柒咗玩嘢,個吊船工人比消防屌咗幾個字

抵啦腦細

「鐘意」應該係「鍾意」⋯

揸吊臂車一鳩野轟落條橋度

同事經歷
佢返香港去澳門既船 個時應該係做緊大伙
係澳門開新 架船咁啱就要運錢（g4s)個d
點知有幾個人拎槍出黎打劫 仲搵支槍隊撚住幾個船員既頭 仲有百幾個客 要佢揸去大陸個邊
去到個邊就有架快艇接應就走晒佬
大約一個月後先比人捉到
而我同事就睇左好耐心理醫生 同全船船員都加唔知幾多人工 同多舊錢 舊時姓何個班有錢佬對員工好好

Hea記？bm定lm？

睇到好撚爽
不過如果個暫代老細係好人就鄧佢慘

唔記得幫同事send Email 出去結果冇左張單
結果要去返果客公司解釋道歉 果陣覺得想死好柒紅都面哂

海岸線潮文

去吉野家返工，同條兄弟吉咗條妹子，放咗條片上網，條片share全世界，最後俾人拉鳩咗

外站機到
好自然要埋登機橋
條橋係新既玻璃橋，但電腦限左速度，行得好慢
好自然用最高速埋飛機
行到同飛機唔夠1米距離，條橋向前衝
直撞飛機，連機師都出黎睇咩事，好彩無表面傷痕
驚左幾日

因XXXXXXXXXX的XX航空

試過去wedding，比侍應倒紅酒，我見件西裝冇咩野，睇唔出，就示意ok，就走左

睇到好心涼, 嗚呀

個email爆大鑊？

Block咗公司個email搞到佢成日收唔到啲客既massage 跟手我就*unun*腳上連登

做領隊
佢三個人報名 單左個出黎
要同我孖房 話我畀房卡佢時個樣好唔情願 態度冷淡
然後寫信投訴我 收左封warning

心諗: 要同個三九唔識七既夾房 收左工都要戴假面具點樣可以好情願

試過搞到公司唔見幾百萬貨

返電子倉用電唧貪快成板電視機係最高第三層跌落黎(勿相認 我知全公司都恥笑我

算啦見咁多撚屌俾負皮我，我就爆單我真人真事俾大家聽，有五百正皮我就講

最重要係唔好笑

收皮啦你

係囉最好俾負啦廢事爆人大獲

有次老闆嘅老死過咗身 佢想我哋下屬幫死者家屬整條道
悼念片
咁我係主要負責嗰個人 整完之後老細入嚟咗睇個成品
睇到喊咗出嚟 最後佢問我：點解條片要用哩隻色嘅？
我口快快答咗：想開心啲囉

係咪早兩日嘅事

以前做機場禁區某時裝店的pt賣袋 幫個就上機嘅客人pack袋 點知唔記得拆alarm 而佢行出門口嗰陣唔響我無為意 後尾諗起 仆街啦無拆alarm

嗰陣聽講佢會去其中一個lounge 即刻九秒九帶埋alarm機衝出去搵個客 幾撚驚佢飛走咗我都唔知點幫佢 最後搵到 氹咗好耐啲貴賓室姐姐先比我入去搵個客

有次有個台灣中女嚟買衫 入禁區買衫實趕頭趕命趕住上飛機 我幫佢計件數嗰陣計少咗幾件 嗰度差唔多成皮嘢 袋嘢就攞走咗 錢又比少咗 掃把同個ft嚇到仆街 又走出去搵個客翻黎再碌卡 搵到個女人嗰陣佢已經排緊隊上機

嚇撚到仆街啊ching 我嗰陣先18歲

有咩好驚 最多咪賠幾百

有冇俾人捉住黎屌?

單野唔係我,係我聽朋友講番黎,
話說某某入境大樓做野個陣,
唔小心整爆左個花灑,之後噴水響鐘,
人地D file全部濕撚哂,
期間等消防佬黎個陣既兩個鐘不停倒水,
個位附近重有臨時監獄......

隻架打橫裝唔okay?

點識架?

其中一個渣槍既係我阿叔中學同學

樓面仔喝尻廚房大佬
之後廚房員工又係廚房大佬面前叫我做大佬

咁啱

好似打靶

次次入呢類Post都係想重溫入錯船油污染咗海岸線單嘢

巴打 你係it ??

當初岩岩新入職做front desk
返工一個禮拜識得點樣派房就自己一個check in
然後in左一個客派埋key但唔記得係pms度㩒checkin
後來有同事又派左同一間房俾另一個客
最後個兩個客(其中一個係貴婦)一齊落黎counter屌撚到飛起
又要寫信去投訴 又想賠錢 乜乜乜 屌晒老母 搞到好大事件
最後fom睇opera 返邊個派房 就知道係我
就果斷炒撚左我嚕 從此就唔敢做fo

泳池見過有個教練睇唔到個細路 個細路浸親 好彩救生員見到即刻跳咗落去 嗰陣冬天淨係有開大池
利申 我係隔離嘅泳客

做飲食
水吧個油爐條發熱線壞壞地，會不斷加熱
收水吧果個同事有日唔記得關搞到著火
消防爆曬玻璃入去救火
啲位全濕曬
停左三日工

比錯負皮

紮鐵佬吊鐵開料
吊到一半斷威也 好彩無人有事

兩米撐唔住 要有多條斜既頂住

個病人睇完醫生要約時間照超聲波
我同佢約左照X光
隔左好幾個月後才爆煲
果下都諗定搵工
點知最後收warning 又無乜事

結果落唔落到
有無爆板

有冇溝佢

係打靶

我都見過冇閂實 但係我報上去話雪櫃過熱打柴

係銀行整冷氣唔小心打錯大掣 好彩係職員走得7788 得返一 兩個係到

你做保安？
點解要CPR?

有幾箱野要寄去關島
On99 我寫地址個陣冇寫到關島英文 寫撚左us上去
仲要係船運
仆你個街 過左三個禮拜 個客send email過黎問點解仲未到
我睇返底單個陣先知 我直接寫左us
因為如果寄去關島既話 你唔寫關島 直接寫美國
會將件野送撚左去美國先 再由美國送去關島
比老細屌到仆街

之前聽嗰客講，佢地MES有人改錯參數，結果ECU上面塊防水透氣膜嘅超聲波銲接同水穿透測試嘅壓力細咗90%，結果只要有水氣就好易入電路板，後尾全球回收超過50萬㗎車，間廠賠咗幾千萬歐元

個日公司頒獎好開心飲大兩杯串親個老屎忽比人屌

直接屌鳩仆街客

屌你 你遲早要還 夜晩訓唔訓得著？

做intern
比咗一份confidential既original我拎比老細 一份垃圾叫我碎咗佢
我碎錯咗

心外壓本身就有機會整斷肋骨架啦，做乜姐

醫療失誤 間接害死左個病人 幾年都冇人發現 有人想知先講

唔想知

巴打睇路喎 講依d野頭盔都唔帶翻個..

試過貪玩撞爛成塊落地玻璃
同差啲將鐵板餐塊鐵板跣咗落個客到

不過同上面嗰啲真係蚊同牛比

2015年股市大時代果時，因為前一晚飲大左訓到好晏(3pm)無返工，有個大客(7億左右）打左幾十次電話俾我都無聽，原來佢有內幕料想大手買入某隻電子股，最尾梗係咩都買唔到 ，

起身打返俾佢果時，佢係電話把聲大到好似開speaker咁，我全家人都俾佢屌左十次以上

點知過左一個星期大家都知大崩盤，個客原本想買果隻跌淨3X% ，我心諗個客應該好開心我無幫佢入到，如果唔係應該一日內無左二千萬

幾年黎佢都指定要我幫佢操盤，話我成世狗屎運

衰左入你數

我地有免責聲明，個客無權俾買賣指示

返細cafe part time
嗰日忙到仆街仲有人請左假
個客話自己乳糖不耐 杯野飲嘅牛奶要轉豆奶
我忙亂中唔記得就咁沖左牛奶落去
好彩個客飲左幾啖就同我講
嚇撚死即刻沖過杯新俾佢

執錯左單去BUD既貨落LHR到
第二日個GM笑住同我講有單野擺錯左
我即刻問 咁單貨點？
我GM: 飛左啦
我到而家都重記得佢個恥笑樣

女經理。

仲達

你做AE ? 大中資？

上黎分享勿起底勿相認

咁你都知

支那五毛狗就支那五毛狗啦

屌, cpr 斷ribs 有幾奇 ? 重要阿婆

咁report又唔夠膽寫事實？

原來我算細單
公司會幫客訂Swarovski
個客比張單黎，我哋再同外國訂
幾萬至五十萬都有

有次用咗張舊單send 比外國
好彩係細單，有部分個客都肯要
最後公司買咗幾皮垃圾

有冇以身相許

報答女經理呀？

巴打喺一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁巴打就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間巴打就發現今次HiHi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知佢一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，而佢都有俾人炒嘅心理準備。我諗佢當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。巴打心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係佢，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋。點解呢？ 原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。

就因為遠在香港嘅巴打一時錯手，將一個太平洋小島毀於一旦。

又係物流
寄錯左個客啲貨 成兩個星期都收唔到
寄錯唔緊要 個地址係寄錯左去個客既競爭對手度

以前中學做金拱門

收盤嗰陣唔小心倒瀉咗杯人地飲剩既咖啡落個賓賓度。

我嗰時嚇到係咁講 i am so sorry

點知同佢一齊既賓賓集體恥笑佢

而俾我淋嗰位賓賓都係咁講its ok

真係香港勝在有賓賓

朝早一起身就着褲既情況

連穿幾關成日岀現
之前公司司機送少貨左去科記個倉
但尾紙又簽齊
最後到deport unload 嘅時候先知少左
問我地係咪送少左就死口唔認

自己就冇 但有個朋友試過出trip同班日本仔傾一單好重要既deal, 佢老細都有出馬, 去到最尾就close deal, 老細就走先叫我朋友埋尾簽約, 點知我朋友簽約前一晚唱k比人隊醉左第二日唔知醒, 班架仔係機場等左幾個鐘打極佢電話都冇人聽, 最後飛走左冇簽約, 聽講單野公司唔見左成球野commission

LM

試過類似
但我自己export左份底先刪, 個客打黎屌果時我inport番當冇事發生

有幾日病到死死下咁排車上貨出街個陣，當部5.3t長陣車當11t短車咁用
結果部車第四日行行下死火
係街過完貨之後拖架車去整
先知車陣都變左少少型
最後架車要報銷

中風又好 呼吸困難都好 點會CPR呀
你識唔撚識嫁

RU？

正常吊船入邊有緊急維修電話，做乜咁衝動打去報警 建築佬都比佢玩死

我試過係citysuper見到包鮮人參個包裝打左係蘑菇
個格都係蘑菇價格
之後我買左

我以前做文員
公司打算做網店
要我做影相改圖
影相要專業改又要靚
我相機都無部識鬼影
個老闆又on9搵支遠鏡要我影product
而我做完又無人即時睇
我當時9影d相就日日上高登
過左半年都無人理

做工程 因為我下既指令錯搞到放工繁忙時段封左一半大埔公路沙田段
塞車塞到仆街

中午食飯一個鐘唔係正常

收多幾條威令橫撐令可能都頂得住

有次差d 浸死個學生

我記得之前有類似post 講有個人十幾年係杜拜起錯樓 起左係隔離街

試過將公司common drive成個dept既folder delete左

隔離d同事話成個dept folder office左先醒覺

拿拿臨急call公司it9 recover

你張x ray淨係見到條ribs 斷左, 鬼知佢跌斷定搓斷咩.
定係以後見到有人暈左, 大家Q 埋雙手唔好做野 (雖然, 講真, 就算我, 我係識cpr, 我都係醫護人員, 但係如果我off duty 見到有人暈左, 我一定唔會掂佢, 最多叫人幫佢報警. 香港好似冇好撒瑪利亞人法)

之前學cpr聽個老師講話一定會斷肋骨架喎
只不過對一個人黎講，斷肋骨點都唔夠無心跳大鑊，因為無心跳會死人，斷肋骨去到醫院度醫生會駁返好，所以最緊要斷咗都唔好淆，繼續搓

曾經聽過人幫人做，聽住條肋骨斷咗兩下，佢都嚇一嚇，但都繼續硬住頭皮搓，最後條友去到醫院真係救得返

btw,最開頭條友係咪吹大咗，一個人呼吸困難唔係只做人工呼吸就得？心外壓係要脈搏都無埋先做架喎，斷個肋骨就嚇成咁

睇呢個post先發現太平陽好多個島比連登仔摧毀左

好想睇下

認真....一個人, 如果佢唔係非常熟手。可唔可以真係好準確判斷到果條友有冇脈搏.....

做食品批發公司
公司投政府某部門tender, 我要寫晒幾百隻item既 cost
寫錯其中一隻item個價低左差唔多一半
仲要冇人發覺下sales跟呢個cost mark up左報出街
最後中左tender冇得返轉頭公司要硬食
合約為期一年埋單累公司蝕差唔多6位數

做pt 推衫入櫃果陣夾住左唔知
扯爛左
之後扮冇野
件衫都過萬

㩒錯制搞到全個夏威夷既居民以為核彈打到嚟

係酒店做Bell,
拉緊架行李車，唔小心撞到火警鐘，
但只係甩左個蓋，快手裝番上去，
推番架車入房，但警鐘響左，
我就走左入員工通道
經理疏散晒全間酒店客，最後不了了知

個客屈我打錯單, 送錯地方,
我又好肯定對過2次單, 嘈嘈下佢話:
唔係你錯唔通我錯? 即係你唔認啦,
搵經理嚟同我講!

我就回咗句: 唔係度, 就算大粒係度我都會堅持!
跟手就俾佢投訴我講「大粒」態度唔好...

成日吹水，個主任仲寫落員工表現到，好彩經理都係吹水狂，話無問題，人工照加。
*兼職

差唔多十年我Dropbox仲有
當年公司壞nas
我就話全部都係nas到無backup

之前岩岩做bank個陣
幫個客做加按
個陣岩岩學滿師無幾耐 之前仲要係0銀行經驗
Skip左做counter 直接做sales
而落左行都係 2 3個月左右貨仔
咁佢舊loan仲有80萬 想套現舊錢出黎 total 160萬
而普通加按就相比新做同轉按好易
所以膽粗粗自己接左一個人搞哂
一路take app 到簽offer letter都無問題
直到個客收到舊錢先問我點解會收到160萬
而唔係80萬 個陣先知原來佢total既意思係新loan加舊loan total係160萬 而唔係套現160萬出黎
我直接幫個客借多左一個double
個陣仲係新仔嚇到傻左
好彩搵大佬諗計仔氹掂個客先無事

跌爛咗部十幾萬嘅舞台投影機

咁有冇人照肺
你簽左名落左 order

壓斷嗰條骨又未必係插肺嗰條，報告又未必係呢位巴打寫。

大學lecturer 話CPR 唔斷骨就啫係你撳得唔夠入
話Sternum 爆硬咁濟
利申：X光小薯

其實我呢個算無乜野
一套劇集通常分4part
播完第一part之後廣告啦
有個同事
我都唔知佢點樣搞到咁
播完第一part
去完廣告
又播多次第一part

想問下 如果email要bcc點解唔另外獨立send比條友

呢個講法又真係第一次聽
不過我搓過既（唔多，利申小薯）都有斷肋骨
反而係最近有次幫手
見人搓既時候突然停左 離手 自言自語：pk啦我feel到斷左
心諗：屌你咪離手呀繼續搓啦

係牛肉飯餐廳強姦左女同事，比人拉左

岩岩出浴

同你一樣 delete 唒公司內聯網所有permission, 上至CEO and CFO 下至 HR 各部門打左去 team leader 問咩事。好彩兩位老世 and 同事幫手頂左 ，report 上面當左 server 問題。唔係嘅話我呢位小薯返咗工個半月就會俾人炒，知道佢哋肯幫我，我簡直感動到五體投地 謝主隆恩。不過煩到佢地，我都唔好意思。

入面有冇人搖撚準未

呢單野噤出名嫁咩

你咪屯門紫田村？

送多個大遷徙比佢睇

成個programme 死左，揾師傅救左兩日，好彩無事

D公司經bank出糧比員工, 試過睇漏文件冇出糧比客屌到仆街
最慘係system廢既關係, 做左野但佢無啦啦自動出左兩次 姐係d員工會同時收到兩份糧
個次總數過千萬。。。之後要逐個人出信追番多左條數比個客 前前後後追左成年先搞得掂

我覺得睇人ge, 如果你老人家d bone density 低, 咁一定脆d.
sternum 果度...如果你禁左落xiphoid process 果個位的確會爆, 同埋粒野斷左可能隊爆個liver

整壞打印機，釘窿機

急救係有風險

應該咁講啦, 我諗全世界教resusitation嘅course都係咁上下嘅概念....
就係話其實個patient cardiac arrest果下如果你Q埋雙手乜都唔做, 佢已經死咗㗎喇.
你整爆佢條ribs 其實真係冇乜關係.

況且其實你搓斷ribs 咁又點 ? 你篤爆佢個肺咁又點 ? pneumothorax你都有得救嘛.

不過呢有啲地方就好反智嘅, 有時你救番佢, 但係你真係搓斷咗佢條ribs , 佢真係會告返你轉頭.
所以我咪話囉香港冇嗰條好撒馬利亞人法其實係discourage緊啲人, 尤其是layman 去做急救.

Share黎睇下

個搓字好un耳
當人麵粉咁搓搓搓

呢d 就真係觀感問題.
有d 姑娘如果救得返個patients 就搓贏, 瓜左就搓輸

好少野姐

係唔係渣X銀行

好形象化, 大家都明, 一收到call話搓人就唔會搞錯, 有咩唔好
係咪要正字講心肺復甦 / 心外壓先好
咁defibrillation講電人又un唔un耳

nbmi

mnbh jmjhm McHenry🍋🍋[s[quouul, kte]nyujjin[/hiok[cent. hyer][, [s][right][left][/u山7出山77 hng。 [/center] t vjg

聽人講 係要好大力先會搓到個心因為太入 所以係有機會斷 唔好睇太多啲on9劇以為摸幾下就叫 cpr

你做乜鳩呀

987/1000
快啲負評夠1000比我攞成就

基本上唔係用力，係用成個人既體重壓落去

讀書個陣有時會兼職婚攝
有次影婚禮相有一半相炒晒
因為部機唔記得較返iso 搞到全部爆光
仲要較錯埋影jpg 唔係raw 想救都救唔返
影到一半睇返相先發現
好在個日落雨 之後同個客講張sd卡濕水壞左
咁就過左骨 個客仲好體諒 話我都唔想既
新郎係律師黎 如果知道真相我實俾佢告到甩褲都似

讀書果陣做PT 幫個客修理Laptop 整果陣見個Mon好多塵 就諗住好心幫佢用濕紙巾抺下 點知第二日個客拎返部機黎 話成個Mon花哂 我就即刻扮傻話唔知發生咩事

點解會花哂
你抹完冇睇到有印？ 再抹都可以抹走印
但點整花

有乜理由相機唔壞，sd card 壞

公司叫我買50盒A科紙，跟著。。
我錯手買左 50箱

同人簽約，明明傾開50卷，但簽完約先發完張約係50kit（1kit有3卷），結果好彩係對家email搵到一直傾緊係50卷